我係男，做幼稚園老師，你問我答

如題

點教小朋友有關法治/警察/祖國之類嘅課題？

有冇識過家長

你全名?

有無俾家長投訴你

我教K1，仲未咁快教到呢啲野🙇🏼‍♂️

個個家長都結晒婚🤭點識

冇喎其他老師就聽過下

咩全名？

中文全名

你好鐘意小朋友？

同問
而且呢個問題我想問曬全香港既老師
黃+後生既老師 點樣面對自己日後好大機會要掩住良心較書 自己親眼所見 心知肚明既事實 要倒轉事非黑白咁教
你唔咁教就會被篤灰 被消失 被軟禁
呢種掙扎唔係每個行業都有

做咩問我全名🥺🥺

其實嗰陣機緣巧合下讀左幼兒教育，之後就有學校請我，咁就做咗，冇話鍾唔鍾意🤧

全港男幼稚園老師 幾十隻手指數得曬 做咩咁睇唔開

咁英名全名呢
我識你

好多孤婆任你食用

未諗到咁遠喎，不過同事之間就會講下

傾吓計姐😂😂🙇🏼‍♂️

你識我仲問我全名

有無女miss 溝你

我嗰間好多都做左人妻

我係你既學生

冇喎🤔🤔